【估國家】女子被車撞無人救再遭輾死

10餘輛車和約20名行人經過 無一上前施救

2017/06/08

首先，的士在遇行人通過斑馬線時，未停車讓行，而撞人后，也未立即停車搶救傷員，而是選擇逃逸。

第二，從視頻可以看到，車禍發生后，女子躺在路中，還曾抬起頭試圖起身，但未成功，其後1分鐘內，10餘輛途經車輛和約20名經過的行人，無一人上前施救，直至另一輛私家車從她身上碾過。
據報道，有目擊者稱，當時現場不乏報警的路人，但未有人直接出手相助，比如緊急設置路障，叫停車輛等，結果女子又受到二次傷害。
該路口20年未設紅綠燈
另外，也有網民指出，道路管理部門難辭其咎，據指事發地段為河南省駐馬店解放路與學院路交叉路口，該路口為雙向四車道的交通幹道，但超過20年未設置紅綠燈。同時，對面的車輛開遠光，令司機視野出現盲區，致使事故發生。
昨晚，河南駐馬店公安局發布通報稱，發生在4月21日19時54分許的交通肇事逃逸事故致一人（馬某）死亡。次日清晨司機張某、劉某均已到案。該案件正在進一步辦理中，目前賠償也已到位。

支國生存之道，事不關己，請不要理會，一理左，分分鐘入埋你數

推

狼來了太多次，啲蝗只會信係演技太好
btw睇左幾次

好難估錯

邊個夠膽救, 轉頭比家屬屈返幾十萬

就如民運

呢個事下半段係
第一個司機話我無車死佢
只係有接觸對方跌到
只願意俾五萬了事
第二個司機話係條女瞓底陰我
可能係想碰磁加上有人碌過
難以估計係因第二次撞擊而死
只願意俾15萬了事
最後倆家都離婚賣樓
條女家屬最後只羅到三萬

邊個救 告邊個
大陸做好心等於對自己殘忍

2017年，我屌你老母咩，block

有冇人覺得條女個頭郁得怪怪地?

係咪唔會睇馬路

如果10次有8次會比人屈錢同告，我都會碌過去算，

依個好笑

講轟動，緊係講小悅悅事件
我個輩都係因呢件事對共產開始改觀

1:08 堅好笑

鬼國 人人驚上身

目前賠償也已到位

之前有單自己個女廿幾歲比人姦左都係賠十幾萬算數

大陸人思維係告到佢坐監有咩得益，不如收返10萬仲好

做過紅衛兵嘅父母：一次執到十幾個 阿女你不如嚟多幾次 拍爛檔幫幫手

單新聞好笑紅綠燈邊到解決到問題？